{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015821",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "하치카페"
    },
    "text": "葛麻洞のハチカフェはネイバースマートオーダーをご利用いただけます。 営業時間は毎日12:00から21:30までです。 メニューではデザートが6,500ウォン、アメリカーノが4,000ウォン、カフチーノが5,000ウォン、バニララテが5,500ウォン、ホットチョコレートが5,500ウォン、ホットチョコレートが6,000ウォン、ホットチョコレートが6,000ウォン、ホットチョコレートが6,000ウォン、コーヒーフロートは5,500ウォン、 タルト類が6500ウォン、クロフルプレーンが6000ウォン、クロフルヌテラが6500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマートオーダーを利用できますか？",
            "answer": "はい、葛麻洞のハチカフェではネイバースマートオーダーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "メニューにはデザートが６,５００ウォンで提供されています。具体的な種類については、お店に直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは４,０００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフチーノは５,０００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは５,５００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコレートは５,５００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーフロートの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーフロートは５,５００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルト類の値段はいくらですか？",
            "answer": "タルト類は６,５００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロフルプレーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロフルプレーンは６,０００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロフルヌテラの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロフルヌテラは６,５００ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 338
    }
}